D&G已跪低 2條死基佬用中文道歉

人地支那人幾團結
香港人幾年前比dg撚到狗咁
人地死都唔道歉

連登仔當睇唔到

最後道歉咗啦
又吹奏大劣人

家陣d傻系以為自己係白人
俾人狗咁撚仲自我感覺良好

撚鳩你當道歉
碌撚大大力咁ban埋黎都當人無事
連登仔

所以佢地好都盲撚哂
連韓國都有新聞報呢單野
韓國人都屌dg 連登仔韓狗都不如

仲話獨立？
民族性都無

大陸人真係可以因為好少事就玻璃心碎，唔理有理無理，總之就永遠覺得自己民族比人睇唔起，比人蝦之後係到扮團結，但市場夠大錢又多，無公司為左錢無人敢得罪中國 相反港豬比人蝦到上心口都仲覺得好爽

佢地話d白鬼識分香港人 台灣人
強國人 日本人 同韓國人

好鐘意廣告把北佬聲
‘不過你是在中國’

真正奴性係香港人

Ig句country of shit真係侮辱喎

乜原來連登仔買開d&g ,唔講真係唔知wo
啦

兒登仔人種

有bno 不嬲只認自己係白人

連登仔打飛機重勁過大陸人

法西斯？
Kill the white man and take his women!

今次中國真係好波
贏得漂亮

你贏